{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502809",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우물바지락죽"
    },
    "text": "寒井戸パジラク・チュク\\n\n全羅北道全州市完山区中和山洞2街654-11\\n\n韓国料理では一般韓国料理として様々なメニューを提供しており、営業時間は11:00~21:00で、毎日年中無休で運営しています。 食堂は60席を持っており、部屋はありません。 この食堂は全州クンヨン女子高校近くの路地に位置しています。 ここでは韓井戸のアサリ粥がメインメニューとして紹介されています。 このアサリ粥は町民の間でとても人気のメニューです。 また、海産物を活用したアワビ粥やカプサアオノリ粥など、様々なお粥メニューも用意されています。 牛膝蓋骨スープはアワビと鶏肉が一緒に入ったメニューで、一膳にお腹いっぱい食べられる選択肢の一つです。 食堂の内部はすっきりとして広く、リラックスした雰囲気を誇り、親切なサービスとオーナーの豊かな人情まで一緒に提供します。 ここはおいしい韓国料理を食べてお腹いっぱいに旅立つことができる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~21:00の営業時間です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日も営業していますか？",
            "answer": "毎日年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何人席の食堂ですか？",
            "answer": "60席の食堂です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "全州クンヨン女子高校の近くの路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューはアサリ粥です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店ではどのようなお粥メニューが提供されていますか？",
            "answer": "アワビ粥やカプサアオノリ粥など、様々なお粥メニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の牛膝蓋骨スープはどのようなメニューですか？",
            "answer": "牛膝蓋骨スープはアワビと鶏肉が一緒に入ったメニューです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "食堂の内部はすっきりとして広く、リラックスした雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "親切なサービスとオーナーの豊かな人情が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店ではお腹いっぱいになることができる良い場所ですか？",
            "answer": "はい、おいしい韓国料理を食べてお腹いっぱいになることができる良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 379
    }
}